急，求24小時獸醫推介

我隻英短岩岩過左14歲生日，一直都好健康，無病無痛，一直都有keep住做body check.
不過因為疫情少左出所以對上一次check係2019年6月。上一次check腎指數岩岩好合格，但今日佢無啦啦屙多左尿，晏就一點一小篤。岩岩晚上八點都覺得有少少奇怪，係平時既三倍，然後九點幾無啦啦又屙左篤，岩岩20分鐘前見到佢係我張床都瀨左少少。
請問有冇24小時獸醫介紹？
咩地區都得，九西最近，在線等，麻煩晒大家。

推！ 祝樓主喵喵平平安安 健健康康